大家一齊入嚟放下負

我知放負會令人覺得煩，但係我想搵人傾下

我20歲仔已經咁唔開心 究竟可以點捱落去

留tg?

tg:igotoschoolbybusyaya

毒步天下唔理我
好唔開心